Terwijl hij aan het praten was, schrokken we op de deur van de hal, de dubbele postbode klopt van de telegraaf jongen.
We zijn allemaal verhuisd naar de hal met één impuls, en Van Helsing, zijn hand ophouden naar ons toe zwijg, stapte naar de deur en opende hem.
De jongen heeft een verzending.
De professor deed de deur weer dicht en keek naar de richting, opende het en las het voor.
"Pas op voor D. Hij is nu net, 12:45, Carfax snel en haastte zich naar het zuiden.
Hij lijkt de ronde te gaan en zal misschien willen om je te zien: Mina. "
Er was een pauze, verbroken door de stem van Jonathan Harker: "Nu, God zij dank, we zullen elkaar spoedig ontmoeten!
'Van Helsing wendde zich tot hem snel en zei: - "God zal op zijn eigen manier en tijd handelen.
Wees niet bang en verheug je niet tot nu toe; want wat we op dit moment wensen, kunnen onze ondergangen zijn. '
"Ik geef nu om niets", antwoordde hij fel, "behalve om dit uit te roeien bruut van het gezicht van de schepping.
Ik zou mijn ziel verkopen om het te doen!"
"Oh, stilte, stilte, mijn kind!
"zei Van Helsing."
God koopt niet zielen op deze wijze; en de Duivel houdt zich niet aan, hoewel hij misschien koopt geloof.
Maar God is barmhartig en rechtvaardig en kent uw pijn en uw toewijding aan die lieve Madam Mina.
Denk je, hoe haar pijn zou zijn verdubbeld, heeft ze maar je wilde woorden gehoord.
Vrees geen van ons, dat zijn we allen toegewijd aan deze zaak, en heden zal het einde zien.
Het is komen voor actie; heden is deze vampier beperkt tot de vermogens van de mens, en tot zonsondergang mag hij niet veranderen.
Het kost hem wat tijd om aan te komen hier - zie, het is twintig minuten voorbij één - en er zijn nog een paar keer voor hij hier kan komen, is hij nooit zo snel.
Waar we op moeten hopen is dat mijn Lord Arthur en Quincey als eerste arriveren. '
